入職保險業2個月 次次開單幫到人都覺得好開心

生活有哂保障
其實返工最大得益就係客人對我既相任
交友第一😚😚😚

你打錯字

信任sorry😎🤗

中撚曬毒

你做殯儀應該仲開心
唔止幫到人 連死左既都幫到

而家保險係咪好難搵客 ? 係咪大陸客多 ?

幫人? 你做義工?

x2

你的名字

幫人

呢排攞咩獎

新人獎😂😂